可以要求銀行出封信？

我個電話台要地址信證明，我平時冇乜信，兩三個月先得一次中銀信，
有咩方法可以令中銀是但出封信俾我？

卡數唔找
好快有信

比幾十蚊 REPRINT月結單囉

最快方法，打電話去，過2日收到信